352721
4177
Mình mua sách này cho em gái của mình, tiki giao hàng rất nhanh, mình đặt sáng hôm trước đến hôm sau đã có rồi, tuy nhiên điểm trừ của tiki là lúc nhận được sách thì góc sách đã bị rách một miếng nhỏ. Nội dung sách mình cũng đã đọc sơ qua, rất phù hợp với học sinh lớp 2, tuy nhiên, nếu nhà xuất bản đầu tư vào mực in một chút nữa thì minh tin đây sẽ là một sản phẩm tốt, do có đôi chỗ chữ bị nhoè, hy vọng các sản phẩm sách sau này sẽ được khắc phục. Cảm ơn tiki rất nhiều.
4
144382
2015-12-14 22:32:18
--------------------------
